香港人不願面對

男女平權 = 女性優先
性取向平等 = 死gay佬
自由 = 公民提名

得啖笑